win10開唔到機

唔知係咪bios開機set錯野
入左個黑畫面 reboot and select proper boot device or Insert boot media in select boot

但係我個usb keyboard冇通電
打咩都冇用

屌 開錯左去吹水台

reset bios factory setting

點入去 我而家d usb 位插咩都冇電咁

底板抆BIOS電 擺佢幾分鐘 擺返粒電

明白 即試

掂 唔該哂